吸二手嘅大麻煙會唔會stone到？

是咁的，小弟係溫哥華生活。有次屎忽痕走堂去咗夜遊一條最多hobo嘅街，基本上每人都食緊，痴撚晒線咁。
咁我沿途一直吸鳩晒d 二手大麻煙，到最後行返去冇hobo 嘅街，全身都飄到企唔穩，有少少似醉但係更加wing 。
其實我係心理作用定二手真係都會有effect 呢？

利申：飲啤酒一罐就面紅，6罐來必醉。

輕輕一推

吸夠咪會

當佢裝香咁燒，咁全屋都好開心

會 但當街當行 溫哥華空氣又流通人又多極有限 咁易stone 啲人就唔洗困自己入車玩hotbox

條街煙霧彌漫

點解唔信自己嘅感覺

因為好快正常返

祖仙有靈，屋企父慈子孝一家人樂也融融

冚家high high high

父母都多謝你幫佢減壓

溫哥華合法?

就合，但其實完全冇人理。